\input{../../../main.tex}

\begin{document}

%нужны ответы - используй \teachermode
%\teachermode

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Физбой, полуфинал}{10 класс}

\libproblem{kvant}{229-rewrite}
\libproblem{kvant}{1064-rewrite}
\libproblem{kvant}{364-rewrite}
\libproblem{tuymaada}{3.6-rewrite}
\libproblem{kvant}{39-rewrite}
\libproblem{kvant}{495-rewrite}

\teacher{
    Конкурс капитанов:
    
    \task{
        Висит цепочка, её оттянули за середину вниз. Что произошло с центром масс~--- поднялся,
        опустился, не изменился?
    }
}

\end{document}
